BBloomberg:有條數撚寫program炒野，賺咗7億美金

ez money

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

我地都無份架啦